[世澤日記] 沈教授在接受連登網民訪問中，炮轟世澤評論太戇鳩，稱他的評論就是政治評論界的毒瘤

===========================
沈教授在接受連登網民訪問中，炮轟世澤評論太戇鳩，稱他的評論就是政治評論界的毒瘤
沈教授談到：「如果你作為政治評論家，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的支持者不斷前進，你勍是政治領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，黃營中太多戇鳩評論，出評論自以為是，絕大部份都係世澤評論，太戇鳩，經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到他是黃營一份子。」

沈教授：「在直播室細良經常同世澤一齊玩捉鬼，這再正常不過了，不過也有人被激怒的時候，記得上次世澤係直播室重提駕駛無人機係軍事人材， 之鋒聽得很不自在，直播完結後回到休息室用高達模型怒砸世澤，當時在場很多聽眾已經無法容忍世澤的戇鳩評論，在加上平時直播世澤同細良一齊講埋哂堆戇鳩捉鬼言論，無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了世澤，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的神驅更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時教主、錦祥這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

沈教授：「當發生那件事情後，世澤的辦公室多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在7月之鋒正是用這根鐵棍去教訓世澤，在國安法頒布後，全員回到直播室，之鋒諷刺性說道：『評論幾分鐘，又準備無做功課瘋狂鳩up。』」

「世澤臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出直播室，這不像他的性格，果然在世澤再次回到會議室的時候手裡握著一根鐵棍和一個牙箍，在之鋒毫無防備的情況一棍打下，之鋒挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是世澤，看見世澤帶上牙箍，之鋒立馬搶去鐵棍，又是一頓亂棍爆打，世澤在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的教主可不會放過這樣的機會不斷說道：『之鋒，打戇鳩仔，用力打，往死裡給我打，打戇鳩仔怎能少了我。 』」

「世澤的牙箍終於派上了用場，可惜之鋒一棍下去世澤就脫臼昏死了過去，看得興起的教主怒了，朝著之鋒吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』之鋒也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』教主沒有再回應什麼，如果世澤沒有脫臼昏死了過去那麼他們肯定會追著世澤吊打起來。當時我身邊的民主派人士嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

黃世蛭原來也讀過書，但終于沒有進修，又不會工作；于是愈過愈窮，弄到將要討飯了。幸而屈毛技倆超凡，便開了個 youtube 頻道，換一碗飯吃。

黃世澤不值一提